C AllStar 尖沙嘴報佳音變茶餐廳聚會

以往每年佢地都會係尖沙嘴碼頭附近報佳音，每次都吸引到大量市民圍觀，每年不變嘅傳統，今年竟然要移師到只可以容納55人嘅黃店，真係太可惜啦如果可以照舊係尖沙嘴碼頭舉行，咁咪有機會比大家光明正大出去尖沙嘴聚會......唔緊要，到時候會有大量buskers，歡迎大家出去尖沙嘴聽歌

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

知道佢哋為C AllStar&C AllFans著想,但係唔係喺尖沙咀碼頭busking已經無咗當初嘅意義